{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 해피데이펜션(해루질) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は予めご連絡ください。また、追加で発生する費用についてお知らせください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入室するにはペンションに可能可否を確認する必要があります。拒否された場合、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の宿泊やご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償もできます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、カスタマーセンターから連絡を受けます。 予約期間が未確定の場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。 入室時間にはIPTV/Wi-Fiが使用でき、全客室で利用可能です。 また、バーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむこともできます。 朝食はバーベキュー場で提供され、利用時間は午前9時から10時までです。 基本的な調味料と駐車が可能で、ペンション周辺には防浦海水浴場と観光地があります。 駐車可能台数は12台で、駐車するスペースはペンションの内部にあります。 周辺の観光地としては、方浦港、コッチ海水浴場、自然休養林、ジュラシック博物館などがあり、自動車での移動時間と表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前にご連絡ください。追加で発生する費用についてもお知らせします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することができませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションに可能かどうかを事前に確認する必要があります。拒否された場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の宿泊やご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時には、毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火焼きや個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターから連絡があります。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約期間が未確定の場合、自動的に予約がキャンセルされますが、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室時にはIPTVとWi-Fiが利用できます。全客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はバーベキュー場で提供されます。利用時間は午前9時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には防浦海水浴場や観光地などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。駐車可能台数は12台で、駐車スペースはペンションの内部にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地には何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、方浦港、コッチ海水浴場、自然休養林、ジュラシック博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 744
    }
}